點解鬼佬咁鍾意飲啤酒

蠢

唔通飲米酒？

亞佬都好鐘意嫁 有咩關係

因為中國人都日日咁鍾意食飯
唔同國家

鬼佬涼茶

因為真係好飲

我覺得日本人都好鍾意飲啤酒